政府再批27.9億助海洋公園「填氹」 54億還款期延至2059年 免收利息

政府早前向公園撥款54億元救亡，今日當局再宣佈撥16.7億填氹，另提供11.2億助公園推廣保育教育；而早前港府就海洋公園發展計劃及大樹灣水上樂園工程的貸款餘額（共54億元），還款期亦獲延至2059年，而且更免收利息，以支援轉型。政府文件顯示，新建議的貸款安排將使政府收入減少約40億元。

商務及經濟發展局局長邱騰華今午公佈，海洋公園將轉型成為全新的零售、餐飲、消閒的中心，山下免費入場，但山上就逐項設施收費，更允許公園外判大部份保育以外的設施以減省開支，期望各項改革完成後，公園可達至自負營虧。他稱，為支援公園改建及轉型，當局會向海洋公園提供一系列資金支援。

8年後先開始還錢，供樓都無啲咁荀既plan

海洋公園就係香港既縮影
比班無能垃圾拋d自以為好醒既idea出黎"改革"
不斷透支呢個地方既可取之處
到有一日個地方已經面目全非

倒錢落海
洋公園

仲要無利息

54億免息八年後先開始還，可以幫到1000個家庭上樓

等睇變呆壞賬

屌你老母 港共正仆街

大劉個仔越大越蠢
細時都識拎利是放銀行收息
依家免息都唔loan爆拎去放數賺息差

DKLM

一矢中的

政府得番二千零億都仲要批50億俾人

豁免左佢就得啦

等睇執笠

我應承各位就算佢開返我都唔會算幫襯呢個閪洋公園

有冇人諗著做海洋公園
有成39年玩

所以大劉壇野甘比做執董，個仔就掛名做非執董
比d 人脈財力幫下個仔就夠，家業都係唔好亂黎

都係大劉醒，比盤生意嗰傻仔搞嘅話，分分鐘訓撚緊街。

睇得出 依家想搞死香港前分晒錢佢

佢自己都訓身恆大啦 自身難保

佢唔訓身恆大就引渡左返澳門

迪士尼營運反而好過佢